8.13 英仙座流星雨，仲唔去觀星？

快啲買齊嘢準備觀星喇！

好多雲又大霧喎點觀呀

用觀星筆會唔會有幫助？